求婚戒指點揀好?

是咁的 小弟一直都無留意鑽石 最近計劃求婚先知原來揀鑽石咁多學問
睇左幾間鋪 睇中左一粒石 (GIA 2287185863) 心大心細買唔買好
求巴打幫我評一評呢粒石
謝謝

1卡3ex 冇瑩光
就咁睇spec 冇問題
Budget 你ok 就得

然後最緊要係你點sell 自己比另一伴
即係話點求婚
同埋女人鍾意咩款式嘅戒指托
佢會唔會同人比較你送太細，咩牌子公司等等得你先知啦

唔錯

Agger

都係睇返你女人咩類型
鐘意牌子定同人鬥大

呢個spec價錢正常要幾錢？

好似 7 萬幾 8 萬

求鳩奇算 最多搵個女友既姊妹幫下眼
你認真揀完之後會唔捨得送

7萬左右
花位係中間
要睇你女人介唔介意

肉眼睇就唔太見到 有粒係SI2就見到啲氣泡喺入面